有無csl sales 想出家庭plan

要無限上網 本身係csl台
有無好介紹
唔該哂

3HK

用緊csl4人plan(無限上網）
速度慢過用緊單人6GB 唔知關唔關事呢

CSL好貴,上網最近又廢左

我都係 成日load空氣

上到地鐵十有八九都會load空氣

搭巴士都成日load空氣, csl真係越嚟越差

真●空氣台